恒指失守25000，熊三開始了？

逢高加_

好

又燈

大師唔係睇升嘅咩？